自煮清湯牛肋條

首先有牛肋條，切到三四吋長，記住煮完會縮細，同埋建議買美國，巴西食得出冇咁好食。

跟住用牛脂肪開鑊

加鹽煎香牛肋肉

直到邊位少少焦

用煎牛啲油喺小煲內煎香薑片

加入清雞湯(唔鐘意用味精嘅師兄 bye bye )

加入牛肋肉，再加適量黑椒碎，加水直到牛肋條被湯蓋住

中小火滾起 10分鐘

斜刀切好大根/白蘿蔔

大根放入湯中

將肉放面，加水至湯高於材料，中火滾起20分鐘

關火等待最少1小時，食前1小時先去油，小火加熱滾起約5分鐘

食得!!!

屌你正啊喂

呢個係超簡單做法

連油都唔使，一味餸有肉有菜

我最後連都無落額外鹽

如果對味精雞湯有意見用水都得，但係後期調味要重手 D

夠味?

用雞湯夠，上菜前試下唔夠可加鹽，不建議加生抽因為會令湯深色o左，但無咁濃的清湯可以連湯都飲埋